想問樂富點去西椰菜街呀？？？？？？？？

毒撚好少出街

差d冇睇清楚中伏 屌你老母